「調查」大家最少要收幾多錢先願意喺父母面前打J？

50

一餐光榮